三個女人一個因(9) 劇後討論區 求足本版 推到智雯拎視后

Dr bean個d

會出足本版?

我要睇足本版

有無智雯啲cap圖 or gif

好滿足
依套真係好睇
公道講既話 最後好多官司線都收得好無癮 有d位又跑得勁撚快
我就覺得唔關cut唔cut事 依d可能真係tvb一世都改唔到既垃圾位
但睇方以因先係成套戲最有價值最精彩既位
有笑有淚
黃智雯以後都要加油啊

So sweet, 有無cap佢地圖

好好睇
tvb拍下呢啲咪好
唔好再拍宮廷劇啦 好撚煩

Evie同Kai子甜到糖尿喇.......

套野好正，但可惜cut得太多，好多位都解釋得唔清唔楚

白狀條線完全無交代到

如果係台慶前播 智雯好大機會
希望智雯有更多機會

希望有足本版 tvb cut太多
放mytvsuper都好
Dom無啦啦愛上Theo 唔知咩事

推到方以因攞視后

黎緊又有

btw忍左個幾鐘屎 終於去得廁所

誇都未出

有啲sad
個個星期都好期待追呢套 但咁快就做完喇

應該cut唔少

深宮計

呢期覺得最好睇嘅係降魔的 三個女人 同盲夾

原來呢度開咗post

依套野令我鐘意左袁偉豪

真係好高質

+1

好在cut呢邊

諗起之後星期日冇得睇套戲就好撚sad

公園忍喊嗰幕好撚正

exactly 推到黃智雯拎視后！

真係悶到嘔屎
唔睇都知講咩
你估以前金枝玉葉咩

連續兩套黃智雯都咁好睇

agger 因因+佳仔同猁家莊諧安排都唔差
將咁沉重嘅topic做到咁易入口

做融合呢段好爛尾,究竟係編劇極限定黃智雯極限,完全無融合感覺

公園個幕真係跟住佢一齊喊

同意

之後就有垃圾牛屎佬
頂足十鳩幾個禮拜

片尾啲相有啲係私底下影 都好sweet

誇，武林，因
全部比人剪哂
不過最好笑係波士早晨

呢個角色幾啱佢發揮

個ending 係
：完？

除左智雯之外其實佢係呢套戲都做得勁好，搞笑又得，深情又得，d戲好自然

係 睇到好心up

個幕究竟係呀愁定因因黎

仲以為你冇睇呀Coffee巴

原來巴打一直cap緊

星期日淨係睇過雜警奇兵同呢套
呢排禮拜日晚又得閒返

已經唔記得boss講咩

有無cap柳榿婨

好中意睇袁偉豪
型到爆

黃智雯真係呢套戲既亮點
呢個角色一做得差啲就成套戲都玩完

愁啦

credit KFCCoffee

到大結局至知點解利物浦貫穿全集

Kai仔同因因情侶檔好鬼襯
之前on call已經係

個陣套鐵馬戰車 袁偉豪都做得好好
我係睇完個套遵鐘意睇佢

淨係記得最尾一集一路睇一路笑

暫時係今年最好睇嘅劇

我無睇，係今晚臨尾開咗望下

完劇唔夠喉就j住依幾段宣傳片先 利方以因

Kfc bro

我覺得似係evie
同kai開心但都敵唔過傷心(?)
或者cut咗啲(?)

應該係融唔哂。

咁做出黎又太誇張

做咩唔睇呀

一開始仲以為撚狗咁撚利迷
我向編劇道歉

啊啊啊啊啊啊我接受唔到下星期無野睇

點解睇捉妖遊戲 唔睇埋

其實首部曲都好好睇

之前有D無睇, 有冇講過Pina人格幾時開始出現?

肯定係愁，話佢唔想做壞人，唔想自己妒忌自己……

佢妒忌因因，因因又妒忌佢

佢做得好好，值得攞視后

有啲空虛, 以後禮拜日晚又無乜特別嘢期待
難得大台有劇講it`s ok to be not ok

應該係睇見老母同狄蛇上床

諗諗下又係

好唔捨得

好唔捨得 會好掛住kai子，Evie，因因，阿愁

擁抱自己悲傷呢個真係好touch到我

講得岩 諗到如果係其他tbb呢期推緊既女藝員就...

🤮

「說說笑笑掩蓋沮喪 我信你我也一樣」

漏左Pina

我都最鐘意呢句

Pina

曾披荊斬棘追理想 曾偷偷哭泣那晚上
誰是我 誰是我 誰人又會欣賞

曾好比瘋子般脫疆 曾率真抑鬱與善良
誰是我 誰是我 誰人願意分享

最鍾意呢兩句

Pina呢

三個人格都好正

我都想有人好似pina咁會保護我

有聲

愁律師好得意

如果畀大家揀
可以好似袁偉豪 同Mandy激吻
但係要先咀阿Dom 然後咀超肥阿嬸
deal 唔 deal

我要咀pina

超肥阿嬸初吻都拎埋，重黎？

繼EU超時任務之後又有第二套我會追的劇

btw雖然頭先theo讓步有少少奇怪
但係好欣賞個首尾呼應 拍得好好 亦都好配合theo嘅對白
同一個地點，上次係theo放開個簾，黎到今次就係因因放手
好鍾意呢個細節位

eu又係神

我發現王浩信呢幾年做嘅戲都有保證

反而我最鍾意係
即使一天公布真相 世界判決我怎樣 仍活得漂亮

當我撕開自己面具 我仍希望自己真係可以做番自己

cctvb近年啲視后就算啦
連雞wing都拎到就知呢個獎唔係齋睇演技實力

個end

套戲有D位做得唔好,睇到覺得好odd
例如gigi姐知道方以因有人格分裂果時,佢係要個女返到英國,唔好留係香港影衰晒. 但到左下個場景,佢又突然變做好媽媽,好錫個女咁. 個轉變係好突然,好快,同埋係冇原因咁.
唔知係咪因為俾人cut所以搞到咁,如果係真係好可惜

溏心風暴不了

Theo 果段應該有野cut左，讓步讓得太快

呢個位真係
好多嘢喺第一次放開簾就真係已經冇咗
就算之後點彌補都係補唔返

智雯好正
同ben好襯 希望仲有得再合作

想知公園個個係愁定因因
我估係愁

(除咗呢套）
佢做主角嗰啲都OK

呢句我都好鐘意 好有畫面係即使身邊既人都指摘都唔理解
仍然抬起頭有自信咁行過去

我都好想有日自己有呢份自信

應該係相處上發現因因個心唔係自己度

其實最好係咪融合唔晒?
因因唔記得自己解咗bra同養曱甴

愁擘擘

其實講人格分裂，我覺得之前蔡少芬果套飛女正傳都係。

由一開始係同一個人慢慢分歧越黎越大，到最後直頭係兩個人，janet bin要取代主人格個死肥婆

咁當然兩套劇行唔同風格

其實佢既機會應該係再早d, 佢發現唔到因因個秘密果陣就冇左

因因呢套informative 啲

與其話係cut成咁
我覺得係gigi比個女屌完之後有反省 但劇本表現唔到依個心理轉變

點解呀kai表白唔拎埋隻錶 應該仲正啲

好左我唔係今年dse 如果唔係追劇追到應該唔使考試

佢呷因因醋
因因又呷返佢醋

希望佢聽到kai仔講三個人格都係方以因會釋懷

有足本版我即刻買mytv super

巴打幾時 DSE

佢cut 左兩集

搞到有啲位唔知Cut左 定亂咁黎

1130即刻跑去廁所

我覺得係因因黎

幾好睇 想睇足本版

我都係咁同我啲frd講
Dse聽日仲要考數 點做

表白個度愁擘擘應該feel到

考左

dse照睇冇咩問題掛
反正要溫都溫熟晒掛

其實見到個女三個人格之後係紅眼架，想個女去英國可能係想佢去英國醫。

因為因因媽根本唔知原來件事本來就咁多人知，亦唔知佢已經醫緊。

係... 希望上哂位唔會差返 不過都預左

要食雪糕, 又仆住講「愁擘擘對你痴心一片」, 加埋事後阿愁避開阿kai, 應該係愁

同埋方以因喺公園喊嗰段
嗰個係因因定阿愁嚟
如果係阿愁 佢聽到阿kai噉hurt佢
之後再見到kai應該唔會表現到若無其事
但如果係因因 佢個反應又好似有啲奇怪
有冇睇得明嘅可以解釋下

咁夜會影響精神

我唔sure 但我覺得係mix左呀愁嘅因因
所以聽完佳佳講佢腐竹就喊

最衰又撞正金像獎
一定影響收視

如果有外傳就好
例如愁擘擘打官司
theo同dom hehe

雙開 一邊電影一邊電視

都好

愁之後再見到kai一路都係唔想再見到佢，唔想佢再因為因因而對自己好wor...
因為佢會妒忌因因，但佢知因因叫kai唔可以對自己好係因為因因妒忌佢……

邊有若無其事

其實因因開記者會個段 我真係想聽返佢成段係講乜野 而家一忽忽

阿愁最尾個笑容, 應該已經釋懷咖啦

希望係

唉如果套野上年如常播實做左視后

好在佢都見到好多人中意/支持佢套戲

依一星期不斷mytvsuper loop

佢隻錶點壞都冇講

睇佳仔同pina拍拖

睇完到依家仲回想返之前d劇情同sweet位,好少有劇令我有呢種感覺

pina 鐘意kai咩？？

想睇菠耶大佬溝仔
想睇愁養曱由

三個月無啦啦走又冇講

我覺得係愁
第一係佢call sos 同喊
第二佢簡食雪糕
第三佢番屋企唔想比theo掂既小動作
第四 抽離黎講 果一刻佢知道老母唔愛佢 阿佳又唔愛佢 佢先自己係屋企喊(再加先前有講過 愁出左黎但唔睇方以因封信 佢自卑自己唔係真實人格既被刪片段)
所以佢最後先會講「我唔想自己嫉妒自己」依句

溏心

個到好odd 雖然知佢做咩

好多位無交代 真係要推足本版 出blueray 都買

* bluray

因為印象中公園後兩個再見就係喺Dr. Bean間診所度
阿kai心急想搵返因因
嗰陣阿愁對呢件事就好似冇咩特別反應噉
所以覺得有啲odd 或者又cut咗啲嘢

公園果幕我覺得似係因因開始面對自己既情緒，所以忍唔住喊，會想食雪糕同玩公園，到kai子話唔中意阿愁，佢心情就有d複雜，覺得咁kai子係咪都唔中意我咁樣樣

智雯快啲睇連登有好多人推你做視后架

畀唐e做呢套戲一定carry唔到

一套18集放喺星期日嘅劇仲多討論過一套30集放一至五嘅劇
三個女人

下禮拜果套完全唔想睇唔會睇,就因為唐姨

除左差利彈起秒boss有d突兀（但都唔算爛）之外，好好，剪左兩集都無爛尾

係
本身kai子做主角想睇，但唐e不了
睇死係套戲又chok到咩撚野最佳女朋友咁撚樣喇

咁先好睇 變武打片

之前愛是恆久忍耐得一個post

溏心？

kai子就爽喇，一個女朋友3種玩法

其實套劇成功因素之一係因為大家都對啲情感好有共鳴, 好易代入

就好似首主題曲啲歌詞咁

性在有情

其實我覺得性在有情幾好睇

其實首部曲都好睇 可以一戰

真心好驚到分獎禮大家唔記得

頂唔順老江

我覺得係愁扮因因啦，除咗之前post 過個幾個points, kai 都有話愁好鍾意玩個板。 佢聽到kai 話當愁腐皮，啲眼淚在心裡流

不如大家一齊將個post推到雙位數 ！等出足本版！

同埋支持黃智雯拎視后

其實每個人日日都承受住好多野
好想有pina去保護自己
好想有阿愁去釋放自己

放心，一定唔記得，大家又有d掉淡左

唉你tvb做咩唔上年播

驚到時無人記得

淨係扮可憐

好想黃智雯拎女主角獎

果欄

如果將呢個同性在友情倒轉就perfect

視后

開套綜藝比智雯bb啦
三個女人去旅行

Agger

推到年尾 等佢拎視后 連登力量

佢開心傷心感動都係得一個表情 又唔係靚

以一套劇黎講，係成功既，亦都引到人想多d去了解多重人格既成因同病理

即係獨遊

愈諗愈唔抵
用簽約屈獎 屌你啦個個都簽左約 點解人地簽左約比左個努力出黎 個價值可以唔一樣

調番去一至五仲好，多d noise

智雯，we love u

馬面樣

話時話我姨媽都唔鍾意呢套戲

智雯下套係果欄個監製

同埋有啲嘢淨係敢自己收埋

btw 老母巴係咪之前多啦a夢post有留名?

正喎

黃智雯世界級！

汪老妖都出過聲話cctvb山頭主義啦
有實力有靠山都話好啲
硬捧一班冇實力嘅雞wing咪

呢啲檔期真係會多啲驚喜

果欄d師奶好鍾意…

可以拍番係同theo 嗰3個禮拜既旅行
Pina american dream 之旅

下套係咪女一

點解套戲甘正要年頭播

果欄
除左演員努力之外一無是處

之後影因因係果個空間起床，所以果陣應該唔係主人格支配身體

我愛你黃智雯

咪係囉，好唔公平，同埋佢真係無咩演技，

黄智雯呢套明明叫糊戲黎，唉

智雯好過佢十條街都唔止
但係tvb都唔多理佢

雖然三個女人係好正
不過最希望係智雯有新角色可以俾佢發揮下
今次搣得甩關二嫂同眼鏡娘

女二 女一係邵美琪
前輩喺度要讓位都正常嘅

黃智雯世界第一

頂tvb真心可以考慮

push！

我都幾中意，onon99幾好睇
不過下星期開始唔洗追劇了~~~

我都覺得呢個idea正

想睇愁同pina點玩殘theo

無哂陣八婆巴渣味
今次好成功

我愛Pina

我估cut左d情緒沉澱位

係呀
我係樓主

希望智雯下套都有得發揮，佢值得一個好劇本

不過問心，睇過bbc智雯拍介紹餐廳既短片………
唔係好得
要佢投入角色去做先有d可能做得起……

[black]嗰套電影都好好睇[/black]

又要自己腦補
btw明明上集講左愁生日但無用過
可能原本仲有佢地發現方正死係愁生日再慢慢追落去，而家一步到位

推到出足本版

唉屌 諗起就火
咁好嘅cast同題材都可以搞到咁柒

多啦A夢萬歲

佢哋唔係講咗自從老豆死咗愁先出現

睇返呢幾年視后
除左大塊田同阿佘
其他黃智雯都完勝

果欄個劇本好差

愁既生日就係佢老豆死果日，kai查死因果陣應該查到

個個咁激動 禁返上次cctvb條link比意見啦

啊愁啦應該 仲要喊到咁
因因好少喊嫁嘛

頭先都有講

All in 愁

比左
我重順手屌埋果欄個編劇 雖然唔覺得有用

send咗信去問下足本版會唔會放上去咩mytvsuper

有理冇理填咗先

sd左+1

屙完屎？

緊係屙完
你都唔知 忍忍下睇到dom話想搞gay 爆笑果下係幾咁緊張刺激

義仔有無掛住可兒呀

應該掉轉呢套30集 果欄cut走晒啲尋親爭產變18集
咁兩套都會正好多

回錯post

屎眼爆未

形事偵輯？
一開始以為呢個係恐怖片

邊個係1仔

屌 我聽朝九點半仲要quiz

其實都好可惜 上星期反而仲有少少慢 先會咁inspiring 睇到因因既成長
今集一黎真係趕收工 老實講gigi姐知道真相既自責內疚比多少少時間佢build
一定會更好睇
theo放手個段如果長少少會更好睇 而家根本冇人代入到佢心情
本來可以係一個共鳴位
佢講個句「我知你唔捨得我 我都唔捨得你」其實比多少少時間（同埋演技 ）
係可以令觀眾更入心

雖然今晚兩集係不停又感動又傷心係咁喊 但所有野發生太快啊

我估公園係愁b
佢一聽到kai講阿愁啲衰野即刻down晒
kai走個時又想挽留佢兼趴係核化喊
因因個時唔似會做呢啲野
以前每次愁b見到kai都會勁sweet咁笑
不過自從公園之後 愁b每次見到kai都會避

巴打邊間u

聽朝8：30
仲未沖涼……
睇完白狀直播直落結局到依家……
覺得聽日要再睇多次個結局先得

不過最後一節堅sweet
我想睇下愁擘擘有冇我咁鍾意你
Omg甜到一個點

same
但我選擇睇埋刑偵

放心都得 一定會係咁

唔好咁關心我屎眼 我怕醜

由一至五變禮拜日
嗰個節奏已經唔同晒
寫劇本拍嗰時已經係預咗一至五嘅話
後期靠剪接去彌補返係好難

隔咗成個禮拜
每次結尾冇啲高潮位嘅話
好容易唔記得上個禮拜講咗啲乜
更何況班c9

好眼訓

quiz溫好未呀

如果出半集愁b同kai和好就好

其實呢套野仲有好多可以講

即係我覺得過程應該係

知道愁生日→查到呢日係老豆死果日→搵到當日發生咩事

但而家個感覺似

知道愁生日→搵到老豆當日發生咩事→所以愁果日開始出世

或者我晏d重睇返

黃智雯世界第一
屌 推到有足本版
聽日要開始由第一集煲到大結局先

呢句真係好正

聽日8半仲要present,但睇完瞓唔着

最後我覺得係融合左半 大致上都有另外兩個情緒時既記憶唔係以前咁 可能係康復中既過程

臨尾完果個係玻璃幕牆都走馬燈幾有新意

好sweet啊屌

搵唔到呢張既

我驚我唔知醒

屌 聽日要早起身但係完全瞓唔着

8半就唔好訓啦

智雯真係慘
之前套c奶madam又係週未播
仲要畀人起朵做"星期日女皇"
我係佢聽到都唔知好嬲定好笑

好在依家都總算爭番口氣
有口碑有收視 (好似係

啱啱睇到

其實呢套劇雖然話都算係喜劇有得笑下
但唔係話用嚟笑班精神病患者
頭一集因因鬧肥佬扮多種人格脫罪
因因對一波嘅勝負咁執着都選擇冒1%嘅風險
一波咁唔鐘意因因都幫佢保守秘密

同埋小豆對病人嘅態度
莊源單嘢
等等等等
都直接間接反映咗多重人格，精神病人嘅痛苦同辛酸

原本仲驚真係會open ending.

咁係咪helen叫肥dick爆大鑊

知道愁生日→搵到老豆當日發生咩事→唔知點解愁果日出世→kai返去過一次小學
→知道左係自己點左因因去玩點指兵兵

話說，因因多重人格一開始會返發，除左因為theo迫佢見呀媽之外 好大機會係因為見返呀kai...
呀kai係成件事到都可以話係一個key man黎…

pina個書包送俾呀kai果陣，因因個呀爸應該已經死左。
移民之前，因因既多重人格應該仲未完全分裂出黎。佢同kai仲係好朋友黎。

saf d諗智雯都3十中，
過多幾年難d有戲可以擔正

但智雯你係我哋心目中已經係視后了

記唔記得有人問過廿歲人仲睇多啦A夢是否悲哀?

鍾意多啦A夢係我其中一樣收埋嘅嘢

Sad as fuck

填咗成個禮拜都唔reply, 整句noted with thanks 都好呀

佢有覆我wor

世人嘅偏見
有時覺得好睇就睇下都會俾人話俾人笑
我話自己鐘意睇寶石寵物5都俾人笑咗排

係雜警奇兵

會覆人既咩

叫做有依套爆出嚟 好過冇
智雯你值得更好㗎

無覆我

係智雯IG到搵

我張表係填去mytvsuper, mytvsuper果邊覆的

唔怪得

鄰國豆瓣8.5

前傳呢個提議都幾好 好想見下啊愁同菠耶同因因之前啲前因後果
講到距離領獎典禮仲有好耐 講真去到年尾 啲人就唔記得有套咁好既劇集
屌好sad tbb呢個山頭文化真係好嘢
如果上年播咗 一早就係智雯拎啦
仲邊會係垃圾最佳女友拎 係拎都係宣萱
依家仲要cut到1999 擺係星期日到播真係垃9圾

agree
呢套拎真係代表作加實至名歸

tbb其實可以諗諗拍集兩個鐘特別篇，臨年尾個陣播

ff下就算

關於果公園果幕同之後送返屋企係因因定阿愁
我100%肯定係阿愁嚟
1. 因因先鍾意食唧唧冰, 阿愁食開雪糕
2. 一提起約法三章之後, 阿愁即刻hard sell "佢真係好鍾意你㗎", 點知Kai 答佢係腐竹, 之後個眼神呃唔到人
3. 下意識避開Theo 身體接觸
4. Kai 講完"早啲休息", 阿愁衝左一下果個動作
5. 果一句 "點解?" 真係可以好多解讀......妒忌?傷心?內疚?
6. 最重要, 係內心世界入面, 因因係訓醒起身, 出到嚟個廳係無人, pina 一直無出嚟嘅原因, 所以之前果個一定係阿愁

p.s. 有無人可以解下, 因因間房白色鎖鏈有咩喻意??

agger

啱啱睇咗之前bbc條片
發現mandy真係有啲dus好搞笑
話要問德哥拍唔拍續集
德哥都呆咗幾秒話我就走喇喎

咁唔識擦鞋唔怪得知高層唔棒佢啦

佛系演員
唔造作 唔刷鞋 唔炒新聞
緣份到了 自然上視后

我諗起馬明
差在賓穎係咁炒新聞

我又覺得未必，tvb要造馬俾唐視后就點都會造到俾佢

話唔定就係為造畀佢雪呢套

就係覺得如果播左唐仲拎到會比人鬧造馬
所以就唔播住

係cut左成截
阿愁唔要kai子d雪糕話唔要自己妒忌自己呢到一定原本仲有交代
例如阿愁唔想同方以因爭kai子之類
如果足本睇方以因呢個角色一定仲正

你地講得岩喎屌
唐嬸ho ball

原來話仲有啲阿愁同kai sweet嘅片段都cut咗。。。
好想睇啊

播同唔播三個女人都係俾人鬧造馬啦，有分別咩

agger 翻睇一次100%係呀愁
眼神係呀愁眼
同埋返屋企送佳佳走個陣欲言又止

d情緒沉澱位cut晒 一下就爆一下就轉性 雖則佢都留左最重要部份等你腦補到

btw個人推測我懷疑兩阮生同helen都cut左唔少
大阮生訓示完helen，明明影左個女人唔甘心，但無交代之後佢做左咩；無幾耐，原本話頂到差唔多十日變左即日吐血，當晚過埋身
Philip應該都有d同Helen既野cut左，臨拉佢果陣已經係幕後玩家款 關於最後呢單case既部份都係跳得勁快
不過係有限集數犧牲last三個boss既部份去令主線－童年創傷呢個最重要情節可以清楚交代到都係值得既

哩齣堅好睇 唔睇都唔發現黃智雯啲戲咁好
Btw強烈要求 Tvb唔好再同大陸合作拍啲大陸味濃 劇情1999嘅辣殺啦 之前齣咩賭城同無間道都係咁 留名下禮拜套冒險王衛斯理都係搬撚晒堆演員出黎但劇情一定唔夠方以因好睇

睇方以文ig佢頭個段見跳到咁勁驚爛尾 好彩講人格果段清楚交代到最重要既野，總算無爛到

一大堆強國演員

但係感情線都半爛左…放手誤會錯過追返一齊…劇情狂跳……純粹為左交代而交代

聽到成齣劇都係配音以為自己轉左大陸台

得最主線無爛

唔明點解啲正劇都要擺星期日播 等得好辛苦

咁點都好過拉拉扯扯拖幾集，始終呢部劇主線係講多重人格

我諗theo會讓步 之前一定係去旅行或者翻到香港之後發生咗啲事 令佢覺得因因個心唔再係佢度
佢先會讓步
如果冇cut到交代清楚 以theo一直都咁好仔嘅性格 我覺得佢讓步又唔奇喎 會接受到

又講下啦 其實近期tvb啲劇我只係追過3套
因為本身tvb啲明星入面只係比較鍾意mandy，所以睇個三套就係降魔 雜警 同三個女人一個人
降魔同三個女人都係高質嘅
雜警就一般般啦，又未係好垃圾，同我印象中嘅tvb劇差唔多

睇呢3套劇我都有追post
老土啲講句，其實我覺得觀眾嘅眼睛係雪亮嘅。
咩劇本寫得好、咩演員係演技好俾心機做定hea住黎做 明眼人一睇就睇得到，好少話好野冇人識欣賞
好似三個女人咁，星期日播本身已經少人留意，但係因為題材幾好演員又做得好，所以慢慢都積到班fans，好開心見到有人都會好似我咁一到8點半就坐係度睇live
相反一至五就算tvb放幾多資源推放幾多明星都好，垃圾嘅話都係照冇人睇/俾人屌到仆街

所以真係請tvb認真諗下應該拍咩劇棒咩人，你拍到好野，唔止師奶會睇，我地後生嘅都會仆翻屋企追劇
如果只係不斷拍埋晒啲垃圾棒啲不知所謂嘅演員，咁你即係玩9死自己㗎姐

我估係返到香港有少少cut咗

theo同因因行天橋時
兩個貌合神離咁
唔似以前拍拖咁拖晒手
就算喺醫院都係咁
去斟水時都要拎埋個袋走
咁theo get到都合理嘅
我就覺得呢度都夠鋪排theo點解會讓步
咁如果廿集多返啲時間鋪排下又唔拘嘅

見到有巴打話公園係因因 我覺得係呀愁黎 一黎因為呀kai 之前教過呀愁用SOS 二黎之前講到佢可以內部溝通 可以叫d人格出黎幫頂 加埋食雪糕係呀愁最愛 因因應該係食唧唧冰， 加埋呀kai過呀愁個陣佢個樣勁sad

應該係呀愁無誤

最後呢集趕時間到不得了 其實播多兩星期交代下仲好
盲俠之後就追呢套

哇，咁得意

只可以話 阿愁真係太善良

喂好啊
我覺得智雯做綜藝感該以得人鐘意

連登仔加油！
我地有咩係做唔到！

真心唔好拎唐C黎同智雯比
兩個唔同level
我唔想智雯同佢相提並輪

我覺得綜藝就係唔好比稿
好似之前胡說8道去旅行
我果時先知智雯係dus

我都有收到回覆

cut到1999 仲咁多人撐咁多人有感覺
屌tbb幾時先醒覺
推到智雯拎視后！！！

如果有拍真心係為佢造勢
不過ff下好喇

我覺得係

仲有，無錯師奶係固定觀眾，好多捧場客
唔好睇又唔會點屌你
但係其實catch到我地後生要既野真係好重要
因為老老實實，做得好我地網上勁討論其實真係會多好多noise
一人一個傳下落去，影響可以比c9更大
真心唔好再覺得c9先係佢地真係要服侍既人

人口老化，不過遲d有錢消費既都係後生仔

毋庸置疑，呢套劇係黃智雯擔正女一後嘅代表作
演技精湛不在話下，可以一秒變換人格而大抵冇破綻
我就自降魔的開始，多咗留意智雯
佢做芷若，弱質纖纖，溢滿仙氣
魔就好調皮，跳脫，妖艷
相較之下，雜警奇兵Laser就黯然失色
呢個係受角色發揮空間所限，同演技無關

不過，對於Mandy喺呢兩套劇嘅表現，大家評價唔算好高，但兩套劇應該係遲拍過三個女人

所以點樣超越自己，攀越現有嘅高峰，走得更高，係Mandy今後最大嘅挑戰

其實我覺得芷若d內心戲好勁，呢樣其實係超越左三個女人既。
不過可惜戲份唔多……

雜警黎講的確係冇咩發揮，同降魔/三個女人比的確有比下去既感覺。
反而再之前既方寧我都覺得佢做得好好。

佢最近開既貴利王睇落都係輕鬆搞笑路線，希望佢之後唔會俾人定左位係呢類片到。

我覺得佢可塑性好高，真係可以挑戰下其他片種角色。如果佢出去做下音樂劇/舞台劇應該都唔錯

套貴利王係梁材遠出品
唔抱期望

師兄同你有一樣既感覺
我都覺得芷若內心戲好正
呢個係我好鐘意既角色
其實內心戲真係好難

芷若的確係做得出色 特別係離魂嗰段 由厭世到解開心結 智雯嘅演繹扣人心弦 嗰時開始我就超欣賞佢 但可惜當時啲人嘅焦點去晒馬明同啤啤度

其實我仲未睇結局
不過見到好多人討論公園果個係因因定愁
編劇在方以文post上比左答案
正解係愁

後面個男人嘅表情

我都覺降魔的其實mandy做得唔錯
尤其係芷若大夫嘅感覺真係好仙氣，做魔嘅時又夠放
不過可惜冇咩戲份，加上個角色設定唔係咁討喜又有個深情女二係度，所以就算係女一成套劇受歡迎都好，佢個角色反而係冇咩noice個個
一句講晒唔好運囉，同演技冇咩關係嘅

雜警就算啦，就算係搵阿田做都應該係做到咁上下，劇本角色問題

不過我都同意以後點超越自己好緊要
過咗今套劇之後mandy固然係多咗班fans賺晒印象分which係tvb演員黎講係好難得，但係同時大家對佢嘅期望都會高咗好多，所以之後啲角色要點先可以每次都做得好會係佢最大嘅挑戰

不過點都好啦，我覺得mandy係抵好嘅，所以加油啦

我覺得降魔的全劇最好睇就係離魂呢段，不過芷若最可惜就係戲份太少，溫柔善良既醫生女神真係好正，唔係講笑真係有仙氣feel既女神

其實我又真係唔明之前點解要鋪排咁多Dr Bean嗒Theo糖既戲份但最後呢條感情線係不了了之，主線都cut左唔少點解仲要花時間講一條最後冇結果既線

方以文個post可以係邊搵到？

Ig/fb
Ig @fongemantvman

係
鬼域果段係我最鐘意
芷若同liam既對話我睇到眼濕濕

唔止鬼域，離魂之後去鬼域之前成段都好好睇

咁其實點解肥dick要爆大鑊

佢同阿kai咀咗勁耐

成套野都好高質

推到智雯bb拎視后

記得
嗰陣我應佢：唔係

寶石寵物得頭幾季好睇

頂我仲未睇啊！！

我意思係我好想衝返屋企睇

其實佢係全職影評人定?

快d返去睇啦

唔知 但應該有地位 我見電影首映都有請佢去

啱啱上佢個fb page見到
最後俾咗康e
So9sad

嗰陣好多謝你

Who is 康

日日上黎推po,推到智文上視后

有冇多啲圖俾我整stickers

打錯
唐e

尋日個個係愁黎 扮因因

其實pina都當kai係朋友
點會唔中意佢

菠椰大佬當死kai子佢條𡃁咋

Kai 明明同過愁講3個人格之中最鍾意嘅係佢，依家竟然話對佢只係腐皮一片，姐係之前對佢嘅好都係假嘅，唔hurt 就假

估中左，呀愁會出賣主人格係有原因既
妒忌心，而且加埋之前cut左既睇左信唔覆果part。

其實都鋪左好耐，雖然唔明顯，但都表現左次人格除左保護主人格，
亦都會有妒忌同傷害既呢種負面反應。

即係如果pina衰d，又或者愁強勢dd 都係有可能永久取代主人格既
好恐怖，但係事實黎

只係電視劇主角永遠都好好彩，可以一路無驚無險咁完成個冒險

唔係男女朋友個種鍾意囉

愁b好慘
其實我覺得kai第一眼唔認得個個係愁b嘅時候，愁b已經灰咗。之後仲要聽住kai不斷話自己仲要扮冇事，死忍到等人走咗先喊
愁b你大個女咗已經好叻女㗎啦

請保持童真
多啦A夢常伴你左右

你地等埋我
等我睇完陪我傾下計

一定會

愁真係好慘，俾kai子當係腐竹之後又俾佢鬧

個尾收得太急
如果正常冇cut個節奏一定會好好多
20集差不多cut左兩集

認唔出果下好可憐，但諗唔明點解kai會睇唔出係果個呀愁黎？？？

我個人覺得都好明顯下, 除左個眼妝冇甩到之外…

Kai都唔係第一次認唔出，只不過之前個次阿愁有主動同佢講自己唔係因因

先入為主

其實人格合一
三個人格嘅思想記憶唔係會撈埋一齊咩
我仲以為三合一之後....

推到黃智雯拎視后同足本版

我琴晚睇覺得阿愁嘅反應有啲講唔通
但仔細諗返 其實好合理
阿愁個性善良，不嬲都安分守己，亦話過佢出唔出嚟係因因話事
佢唔似pina咁好勇鬥狠，有邪念，爭住要取得身體控制權
阿愁心裡面係承認 呢個身體嚴格嚟講係唔屬於自己，而係屬於因因，自己只係為咗保護佢而存在
所以佢因為kai嘅說話而起咗前所未有嘅邪念，向因因洩露咗秘密，違反咗天條，所以就好內疚 （其實內疚感可以表現再強啲，例如唔再出嚟）
所以因因其實係好幸福

如果記得…咁因因都唔知要開心定喊好了…
呢頭話三個都係佢，果頭話當愁係腐皮
（雖然係因因自己既要求，但感覺會好糾結 ）

That`s why佢臨融合之前話要用一生去贖罪, 又同因因講來生再見

虐得黎又好sweet既男女主角
好糾結既心情

比同最好既朋友一齊鐘意左同一個人仲糾結……
自己妒忌自己

視后視后

套野尾段CUT一舊舊,講唔通係正常,仆街TVB快D出足本版

頭先東張西望話個副總裁帶個驚喜
意為係有足本版
點知係講係大陸好高評分

有冇報收視

No

應該係撞正金像獎個收視麻麻地

15 16集20.1

有講收視20.1 好似話係4月8果集

今日應該係報再上一個星期個集

好想有足本版

決定放棄呢套劇既tvb高層好應該拖去bin c

愁b

我聽到話8.5分係近年tvb最高分既劇集？

對

想分析一下阿愁嘅性格轉變 (有啲長，希望巴絲會有心機睇下)

阿愁設定係極度自悲
因為阿Kai嘅鼓勵，令佢開始走出陰霾
Kai嘅陽光電力，補足咗阿愁嘅性格缺憾，令佢慢慢建立自信
因為咁，阿愁漸漸對Kai產生愛意
阿愁曾經諗，原來自己都可以好似因因咁，去愛同被愛

但後來因為因因嘅一封信，令佢意識到自己嘅存在係虛幻
佢開始察覺到 Kai對佢咁好，係出於佢似因因
因因先係佢副身體嘅主人，佢一直以嚟都只係因因嘅影子

愁開始妒忌 (但佢本性太善良，所以實際上都冇做過啲咩衰嘢，只係默默承受一切)
「乜你覺得我真係因因咩?」
阿愁想阿Kai同佢講，佢唔係因因，佢係愁擘擘；佢對自己咁好唔係因為因因；佢唔係人哋影子；佢係確確實實存在，有血有肉嘅 (所以kai餵佢食雪糕嗰幕佢好冧滋滋，因為Kai嚟陪自己，唔係陪因因)

可惜阿Kai由頭到尾都冇鍾意過阿愁，最多係當佢細妹咁呵
而Kai名義上話鍾意三合一嘅方以因，但實際上都係鍾意因因多啲
去到呢度，愁亦開始疏遠阿Kai

直到公園一幕，阿Kai認錯咗阿愁係因因，仲親口承認根本冇鍾意過自己
呢下衝擊，令阿愁因為Kai而辛辛苦苦建立返嚟嘅自信，一下子灰飛煙滅
於是佢返番入房，嬲埋因因，唔肯出嚟見人

咁啱因因去搵阿愁，阿愁唔知點面對「情敵」，所以叫佢走
其實佢冇諗過要報復，害因因，只係當時佢太傷，覺得守唔守秘密都已經冇所謂喇
加上佢本身耳仔軟，見因因不斷求佢，佢先至動搖，叫因因自己開門 (嗰下佢唔係故意想害因因，可能係潛意識嘅妒忌令佢咁做，佢知咁樣係唔啱)

最後因因消失，佢先意識到自己鑄成大錯，所以好自責，倚喺門前大喊
試問佢連火腿都會走去同情、曱甴都唔忍心殺，又點接受到自己差啲害死咗因因嘅事實?
所以佢最後先會同因因講要贖罪，來生再見
但講到底，阿愁最後選擇避世，始終都係因為阿Kai

我睇完喇！！
見大家之前講公園係愁定因因
我反而第一下就覺得係愁
因為第一，眼神係愁
第二，講野語氣速度都係愁
第三，最明顯，食ice cream

有點無聊，來討論點很奇怪的事…
結局的演員表好奇怪…（都可能其實一路都咁怪而我冇留意啦

歐陽一波同佢4個徒弟早過利家出現，白狀個名好鬼後

周志康演的兩個角色分開出名仲隔左一班人，但明明係孖仔角色黎
唔明點解唔用返斜間寫埋就算

然後…愁擘擘替身都有名出
（諗緊係咪三房一廳對戲果段既背影 ）

唔通之前菠椰替身都有出名？

吓？ 可唔可以睇吓
我冇留意

所以咪話呀kai由頭到尾都係害到因因既key man……

雖然佢冇心既，但係…
細個果陣佢唔教因因點指兵兵，就可能冇之後既事啦……
最多都係老母出軌姐…

到大個左佢又無意中hurt左愁，間接令到因因失左蹤

某程度上真係要多謝呀Kai
冇佢就冇三個因

推

其實除咗前傳，後續/外傳都有得諗
可以講點樣去修補返阿kai同阿愁嘅關係
阿愁點樣面對因因 (愁擘擘變仇擘擘[笑])
Pina同Kai相處嘅蝦碌嘢
重有主線較少提到嘅 Pina同阿愁嘅互動

智雯個樣真係好sweet
尤其是阿愁個含春樣

呢套劇係我近幾年會追既大台劇
黃智雯勁！演技到位 可惜大台唔係好捧
Kai子好好笑 令我開始留意Ben啦
希望有足本同續集

終於睇左 好正

如果開新劇,想睇佢同馬明拍,但係覺得同袁偉豪又唔錯

BTW,首主題曲真係唔錯,成日LOOP

千嬅好正

格黎個套好垃圾

認唔出都仲話有少少責任，
點指兵兵真係全知者角度

如果換智雯我或者會睇吓
唐姨 不了

唔係因因消失咗
auntie easy都唔會變返個好老母

我有留意愁擘擘替身
我都覺得好奇怪

pina同愁既互動我好有興趣

認同愁唔係有心
我覺得佢係耳仔軟

其實kai子認唔出唔同人格都唔係第一次既事
之前因因扮愁呃佢上酒店佢都唔知啦
仲有因因幾時同kai約法3章
咩唔準鐘意愁，要憎阿愁同令阿愁憎佢

想睇pina好似湊女咁湊愁

我唔係話佢有責任，只係想講世界好玄好多野無形中有所牽連，一d無心無意既行為都可能會改變左另一個人既一生。

雖然佢本人都唔知佢做既野會影響到人，但因因會用點指兵兵既方法又的確係因為見到佢用。

而後來，故事開始既時候因因沉睡左成十年既兩個人格會醒返，我覺得因因見返呀kai係一個好重要既潛在原因。

雖然因因唔記得左，但係pina同愁應該係記得架。利東佳呢個名或者呢個人就係無意中開返d人格出黎既鎖匙。

劇情中比較誇張左，不過我幾鍾意呢種有形無形之間既緣分

好似冇完全一樣咁約法既劇情，
可能係綜合左之前試佢叫佢離開呀愁同後面唔俾佢對其他人格好既約定掛（？）

我記得因因有叫佢唔準鍾意愁同埋令愁唔鍾意佢喎

緣分

呃佢上酒店個次？
不過我估kai唔係有心嘅
佢鍾意因因多過愁就係真嘅，唔係話討厭阿愁，只係我get到佢係好似錫妹妹咁錫愁b
咁當然我都相信kai話三個方以因佢都鍾意係真心嘅，咁鍾意都真係分好多種，就正如佢鍾意pina一樣，我估佢對阿愁都係個種感覺，只不過愁b就單戀kai

所以去到公園佢以為係因因唔開心，為咗tum佢開心又加上上次因因呷愁b嘅醋，咁我都明點解佢要係咁踩愁b嘅，就正如佢不嬲都會係唔同人格面前踩另外個兩個 我估以kai嘅性格同佢把口，如果佢知個個係愁b，佢都會係咁踩因因 只不過今次係俾鍾意佢兼又好自卑愁b聽到晒所以愁b先會咁難過

講起愁b都心痛

的確係，kai真係見愁氹愁，見因因哄因因，見菠椰叫大佬既世界仔黎…

只可以話佢認人(格)既能力太差
或者愁既假裝能力高左

好想睇多d kai對住大佬同愁b既戲

btw Theo話係唔係有話當菠椰係大姨咁照顧
點解菠椰冇打到佢變豬頭

繼續推到有足本版

愁b個名好親切

每日一推 推到年尾 智雯拎視后

好中意愁擘擘
好想睇愁擘擘同呀kai sweet
好想因因拎視后
好想睇足本
好中意有一段拉小提琴嘅BGM !!!!!!
有冇人知咩名？？

叫愁b係親切d

無得睇好空虛 好似愁B Pina 同因因都消失咗一樣

係原創配樂嚟
其實依套劇好多bgm都好好聽

我覺得後來既三個人格冇最初咁分裂
一開始係一個極端完美（evie)一個極端crazy(pina) 一個極端悲觀（愁b)
到後來evie會接受唔完美，pina會聽evie 說話同意婚姻無效，喺公園既愁b會成熟左少少（扮evie扮得似左&俾人hurt完唔係即刻爆喊，忍到無人先喊）
所以我覺得三個人格既性格會有d互相影響，甚至mix左少少，something like 公園嗰個係0.9愁 0.1因...

tvb可唔可以放返出黎 真係好好聽

好sad
之前個8個星期，呢套劇好似寄托咁，每日都想星期日快啲到有得追劇
宜家就突然冇晒

見隔離唐e個套 一晚推到400幾個post
雖然係彈多過讚
但都證明咗一至五真係多人睇好多 多好多noise

登黃智雯唔抵

想佢有名氣既同時，
又想佢拍多d高質劇好過拍一埋冇得發揮既膠劇
依家星期一至五好多膠劇

好矛盾

我覺得有啲bgm同拆局專家有啲似
可能關同一個監制事

啲sad啲嘅bgm有啲似 都係人聲加小提琴聲
sweet同浪漫個啲bgm真係好好聽

同感!! Sweet果段好好聽

除咗之前位絲打之外有無人send完嘢俾tvb得到回復
定係大台打算死都唔放足本版出嚟?

大台係 YouTube 放左幾條刪減片段咁

新定舊既

第一集嘛正常嘅。套劇唔好睇既，啲人好快消失。

相反呢套劇由初初一集半個post 都冇，到而家一集推爆2個posts,證明正野始終會吸引越黎越多人睇

足本其實有機既
杜生話咩豆瓣8.5係近年最高
都有可能既我覺得
keep住send email啦
我又send左封比mytv super

但係其實唔係星期日一定係高質D既，
呢套原本都無諗住係星期日出街啦

我都覺！！
以前好唔鐘意星期日
但有呢套之後好想快D都星期日

呢個我都同意
同埋我覺得pina都次前咁din
唔知係mandy演法上唔同左定係佢幫pina設定為成長左？
我一開頭唔鐘意睇pina，但自從佢係名單車手果集，我覺得佢真係好cute
今集一開頭在太子爺屋企果段佢真係好得意

kai係世界仔我認同
佢不嬲都係見邊個就踩隔離果個
不過愁既扮野能力係勁左XD

個腦係咁loop緊段bgm

Send俾mytv super係咪都係同一條link然後揀mytv super就得？

係！
可以try下
D人話send比mytv super有人覆

我就係send俾mytv super，你之前係send左去邊度？

放星期日播會唔會係tvb嘅策略
佢覺得星期一至五已經有一定數量嘅觀眾
所以專登放套好睇嘅係星期日
而唔係好似上面講覺得套劇唔好所以放星期日？

係策略既話應該係一開始就咁計劃…
周播既劇個剪接同講故仔既方法會有d唔同

依家新開緊有幾套就係for周播，都主要以單元故事/單元+長篇黎寫。

三個女人點睇都係設計成星期一至五播既劇黎。

如果一開始就策略性想做周播，肯定唔會好似依家咁cut到一舊舊

舊

我之前係簡tvb,無簡mytv super

tvb一定唔會覺得三個女人係好野。。。。

編劇之前喺方以文個訪問話個原本套劇係放星期一至五, 係後尾特登re edit去就一星期一集

等咗差唔多兩年先播都知係咩事啦

覆呢個先啱

等咗差唔多兩年先播都知係咩事啦

垃圾高層
比個like今次嘅編劇

利申：聽住無雙黎覆呢個po

推到出前傳/外傳啦

真人見到Jason都覺得佢好靚仔

好似日劇咁出sp都幾好吖
但監製走了

監製走左乜都假

都啱
Ff吓好似降魔的多人讚就開續集
編劇未走或者有機呢

差唔多兩年

但係反而覺得見好就收
可以再做呢個題材，但係再係方以因就唔好
因為通常續集都係衰
唔想破壞方以因係我心目中既形象

同意，降魔的個番外篇同game show都搞到爛

其實係有番外篇先有正劇

但正劇拍先

但個番外篇仲掂過正劇

你講特效定故仔
特效係好左勁多，但個故仔就………

兩樣都係
擺明派膠又怕咩膠

今日先睇大結局，想問點解無端端會飛咗去教堂撕聖經嗰幕

果到同pina虐打太子仔果到，應該過左幾日。 查到老闆就死，Theo諗起本聖經，去左教堂搵老闆……（我估

因為老闆噴血入院之後，太子仔話佢係外國趕返黎

《三個女人》監製潘嘉德接受《香港01》訪問，表示好開心有咁多觀眾支持這部劇集，他說刪減劇情是公司決定，但大家也不用灰心，因為TVB已經聽到觀眾訴求，並作出相應安排。《三個女人一個因》將於「myTV SUPER」上足本播放，大家到時又可以重溫劇集喇！

媽呀！！我地得左喇！！

OMFG
忍唔住講咗句真係㗎？！
哇好滾動

咁都呃人
膠層好cheap姐
我諗內地咁好反應。。。應該都堅既

太好

我有幫手send戈條俾意見條link, 要求足本版
之後有個唔知咩dept高級經理話多謝我意見
但叫我send返另一個link先岩 XD
(好樣衰 :p 哈哈)

革命成功

哇好開心
不過啱啱先dl晒18集諗住剪片
睇黎要重新dl過

好開心呀 有足本啦

當時係有職員覆我(我唔記得佢咩職級)，話應該係同mytv super果邊講，佢話幫我refer左過去

我都爆左句真係架！？
激動到哇哇聲！好興奮

唔知俾人cut左既另一場kiss戲係邊度kiss

啱啱先同天父爸B祈禱
話我願意用降魔的番外篇嘅收視同口碑嚟換取三個女人一個因嘅足本版
估唔到天父爸B真係聽到我嘅禱告
阿門

求足本版 推到智雯拎視后

我地已經接近完成到第一個目標！(一切未正式上架都有變數。。。)
下一個目標係推到智雯拎視后

我都想知啊！！
我想知係同邊個kiss

感動

其實番外篇明明10分鐘一集既網劇，
已經出左街好耐…再放上電視一次過播……
我唔係好明係咩策略

膠層既野我地邊估到

都唔知幾時先上架

啱啱先同天父爸B老豆daddy祈禱
話我願意用基督徒南投縣壽命嚟換取三個女人一個因嘅足本版
估唔到天父爸B老豆daddy真係聽到我嘅禱告
阿門

其實近頒獎禮嘅時候放會唔會好d

等佢keep住煲下煲下 :p

阿們

近頒獎禮會唔會太遲？
暑假/9月啦最遲
都要比D時間大家煲完再討論架

我諗要煲到攞獎就難啲
不過都希望煲到有得提名入五強

我諗唔會隔咁耐
反正個20集都係度差放上去個下
班膠層應該會想食住度勢拿拿林播出街

咁又係既
又可以塞住我地把口

其實呢套嘢喺J2播都得掛
俾多一晚時間
我哋就唔駛睇得咁辛苦

其實拿拿林播出街都好既，好過過左一排咩noise都冇晒，先放上去咪又係浪費左

我都係咁諗
唔好話年尾啦
香港人咁善忘，3個月後都冇晒印象
趁宜家仲有少少noise好頭好尾算啦

好撚感動有足本睇
要繼續推依個post呀

最尾兩隻跳住去嘅，TVB做乜鳩

其實唔使3個月
1個月都可以無曬noise

兩集

其實cut應該唔關降魔的事
最主要係想用大結局黎對金像獎

你咁講又係

我想睇pina同愁個三個月做咗啲咩

佢排果陣都唔知會咁有noise

我想睇阿白撞同利東伶嘅火花

太好啦 又有藉口睇多次

其實依個係唔係咩策略？？
(但覺得好似好怪啦.....)

係呀！！

我覺得二十集版都未必會有果三個月既事……
不過之前既戲份應該會多返

又祈禱囉

同埋想睇gigi姐

好期待，但又怕太大期望…話晒（唔包廣告）得57分鐘
真係講到咁多野？？

editing 應該差好遠, 由其是啲cliff hanger/hooker嘅位

真刀流

其實我唔明囉
編審話剪左57分鐘
但係兩集唔係應該40+40分鐘咩？

睇live 白狀話果到其實東伶係打完左打右，不過cut左所以佢係冇俾錯反應架wor...
都唔知堅定流

其實我都驚
因為宜家既情況係我地將睇唔透既野怪罪左去剪輯方面
會唔會其實足本版都係睇唔透呢？

呢個應該係白狀幫自己兜

計埋d前前後後重播一小段既位，每星期一果集都應該有幾分鐘上週回顧

十八集版，記憶中，係冇回顧片段架…
一黎就倒序少少，再直入主題…

有無人打算用samsung 個“unspoil me” 洗自己腦然後將完整版當新劇睇?

好波！！ 差智雯BB 未做視后
再次發揮連登力量 推到年尾視后！

好開心
一直都等緊佢出足本版先重睇一次智雯bb啲演技

連登力量

呢套放一至五，師奶睇唔明咖

第一個目標完成
繼續推

擺得mytvsuper應該都要收費版先睇到架啦。

好波呀 有足本

太好啦

原來果幕ben有幫手

等睇足本

諗起PS4 d dlc game咁

十個家庭有一半有mytvsuper la
用hkbn果d個個都送

但係印象中好似送盒唔送account?

Account自己開咪得

我就係其餘個五個 哈

裝寬頻就送收費account啦

以大台做法
黎緊會愈來愈多呢D情況
D足本版全部要你比錢睇

但係咁變相到時都係要俾錢先有得用收費account睇足本版

所以其實hkbn送唔送個盒分別都唔大, 反正mytv super本身用電腦都睇到

真?
返去check下先

Hkbn送嘅好似係連基本版會藉兩年
當然如果佢set至尊版用戶先有得睇就無計

應該唔會至尊版先有，佢個至尊版好似用黎睇外國劇集同電影頻道既

裝寛頻送acc既人+1 …
果陣問過唔要acc個plan反而仲貴左

我係為左個盒而轉hk bb

應該唔會掛
上一套翻生武林都好似由25cut到20
不過唔夠呢套咁有noise

都要d劇吸引先有人會肯俾錢買既
唔係套套都有人要求完整版

今次見到連大陸都好多人話send 咗message 比tbb 要求足本, 真正群情洶湧

好想知幾時有得睇

呢套垃圾

同埋大陸D人係話比錢都要睇
我諗今次大陸既message同豆瓣都幫到好多手

其實足本版都唔係完整嘅劇本⋯⋯係大台要求先cut做20集，而唔係完全根據劇情需要去cut，所以仍然有fast forward嘅情況一啲都唔出奇。

佢拍合拍劇好似新果套飛虎都係想打入大陸市場，
點知偏偏俾三個女人誤打誤撞開左個口，咁都唔識食住個勢，真係唔洗做架啦

（ps飛虎都有智雯架

套戲要詳細咁講既話可以有好多野講，就算有二十集版都有好野要觀眾自己補完。

留有想像空間都好既，但係18集真係cut太多，多到唔係美好既留白而係斷層

如果識食住個勢係咪開返套合拍劇比智雯

其實咁多套合拍劇係咪得踩過界算係有D口碑？

極好睇

每日一推到年尾拎視后

過多個禮拜應該沉底架啦

點都推到足本上架先

好野有足本

mytv super

點都好過冇嘅

齊心就事成
只要一齊推 冇野做唔到

啱呀 有愛就乜都得
瘋狂鍾意咗黃智雯

輕輕一推 推到足本上架

好正

推到足本上架

agree

其實我覺得真係幾好睇

一人一個想睇既足本版情節

想睇足本版kai同theo證實因因真係有多重人格之後
theo究竟有無搵因因

Theo 喺海傍跑走咗，會唔會就係去咗搵因因？

Mandy 話ending仲有場kiss戲冇播到。唔通係白狀同伶伶

想睇pina同kai 咁就三個人格都錫過晒

佢應該係講自己既戲份掛

想睇阿愁睇完因因封信之後冇回信

想睇kai同愁b啲sweet野

知唔知今年然後有啲咩大劇會上？

大資金既制作？

想睇多d因因呷醋，仲有後來同theo貌合神離既戲

可能係Theo同Dom

mandy好似係話自己同kai kiss
但係有講係ending？

bingobingo!!
我都想睇kai&pina xdd

其實愁係有睇封信，但係無回
應該係果時好似知道因因同kai既關係變好，所以唔開心
想知愁睇因因封信時咩反應

最後dom話佢要去搵theo果下真係笑左

btw Theo都冇做舊公司啦，佢同dom仲做到官配咩

係呀，阿愁就係呢度開始妒忌因因，cut左呢段後面阿愁就好似係突然妒忌因因，好odd

中間有次愁出黎都有妒忌既
咩我無所謂啊果次
其實果次都make sense
因為當時kai係咁問係唔係佢令愁開心番師父就會開心？
呢一句之後愁勁sad

You so 腐

[pina腔] oh my god [/pina腔]
我想睇

有聲嘅

個次好似係一出黎就唔開心，由pina變阿愁一醒就問kai你真係覺得我係因因，當時真係覺得odd，後來先知原來係cut左阿愁睇信

幾時開始播足本

咁面對住因因同kai嘅關係, pina 算唔算變咗自己口中嘅奸夫淫婦?

個人推測: 封信令阿愁如夢初醒，發現原來自己由始至終，都只係替身。自此，阿愁心入面多咗條刺，令佢對Kai嘅態度都唔同咗，起咗戒心。

真正冇得去愛同感受被愛嘅，其實唔係因因，而係阿愁。

有樣嘢想講，阿愁去完旅行返去診所嗰幕，智雯喺表情、聲線方面都處理得好好。

講開又講，智雯可以有三把唔同嘅聲，真係神通廣大，只要同國語配音版比就高下立見

佢係三把唔同既聲，話調同語速都唔同
每個角色出現既時候，幾乎係唔會懷疑究竟係邊個，因為相當明顯

不過大結局係公園散心個幕嘅愁講野有d因因嘅feel
睇到有少少亂

就係想扮因因去試阿kai？

Btw聽講cut左既部份有dr bean同愁既交流其實好似話因因差唔多35（easy逼佢果陣提過下），然後十年前接受dr lee催眠令人格沉睡？ 咁計落中學時期應該係未接受催眠三人格同在，小豆會唔會其實見過另外兩個人格而唔知呢？

pina

因為係阿愁特登扮因因想試探kai

有可能喎，所以dr bean先會喊哂咁話自己失敗竟然會睇唔出，就算中學個時佢未讀心理學唔識，讀大學之後再諗返起其實應該會估到係多重人格

唔知因因離開佢媽咪屋企之後有冇cut到啦
公園嗰幕，阿愁一開始未必係扮緊因因，佢問阿Kai「邊有徒弟要師父等咁耐㗎」
記得阿Kai第一次見到阿愁，阿愁係同佢講「我係你師父啊」
只係Kai諗都唔諗，就當咗佢係因因
之後阿愁先將錯就錯，可能佢唔想Kai失望，或者想感受下平時阿Kai點對因因

個一幕我只係愁既第一句，邊有徒弟要師父等咁耐架有諗過係因因
之後食ice cream, 其他句子既語氣速度都係愁

我記得因因有話過佢人生中第一次零分係拜阿愁所賜
所以真係有機會讀書時期就有病

阿Kai第一次見到阿愁，阿愁係同佢講「我係你師父啊」，呢句都係愁唔想比人知佢出現左所以扮係因因囉

幾時有足本睇

反轉貴利王有坤9

珅狗

話時話 點解呢張相了pina個樣咁奇怪

係咪太善良？XD

覆
話收到我既email,會向有關部門反映
今次係客戶服務部覆

我今日都收到

都係客戶服務部？

係，我係send去mytv super既

收埋收埋咁多禮物，究竟狄uncle上過黎幾多次

really like pina a lot
beautiful & smart!!!

呢張pina唔係食花生睇戲咩？kai仔表白wor

智雯ig新post都叫愁b做愁b

個👃🏼 好奇怪

角度問題

唔係呀
呢張好似係因因話鞋得佢身體入面有3個人，好想感受佢地既人生
因為kai表白時，愁b果樣唔係咁架

係囉！！！
係咪我地叫先架？XD

智雯親自解話

愁d果陣咩樣？

唔係pina花生樣
又無笑既
唔識講

其實呢，有冇懷疑過可能係有TVB啲人睇呢過討論區㗎？

從來冇懷疑過，係肯定有睇

其實都唔使解畫啦，咁明顯係愁b。如果係方以因，佢呷醋都黎唔切啦，仲會sell愁b俾呀kai咩

係kai太關心因因，而無留意到呀愁，咁係佢唔夠細心

分分鐘喺到發表意見仲有效過用佢個official「意見欄」

btw 如果大台有人睇到嘅話, 真係捧下智雯啦, 佢點計都好戲同努力過你地大部分花旦啦, 係咪?

如果真係有大台嘅人睇到，請重視一下實力演員啦！夫賞無功則民偷幸而望於上，不誅過則民不懲而易為非，此亂之本也呀！其他人見到原來有實力係廢嘅，入咗行嘅會心灰意冷，未入行嘅會望而止步啦！年年花咁多錢去搞recruitment﹑搞藝員訓練班，倒不如用行動去證明大台係重視人才嘅。咁樣你有口埤時，我哋呢啲觀眾又有好嘢睇，你好我好呀大佬！我唔想日日開電視，轉完Ｎ個台之後睇新聞台呀！

666
睡前輕輕一推

每日一推 推到足本上架

哇仲有好多人討論好正

幾時有足本啊tvb？

呢兩年剩係追咗降魔的同呢套
兩套冇乜資源嘅偏偏口碑都幾好
溏心 無間道 悶到嘔又拍咁多集逼人熄電視
Tvb d高層都唔知點諗野

臨瞓推一推 日日都期待緊足本上架
為咗睇下阿dus有幾dus 我去返睇胡說八道真情假期
智雯真係好可愛

真係想知幾時會上架足本版

推到智雯拎視后

話說有年頒獎禮佢攞完獎致完詞應該要走 但係一路企喺度 直至司儀話可以返埋位 佢先走（仲要勁慌張唔知向左定向右走）
阿dus真係好q

佢好似拎過飛躍進步？

係呀係呀 好似2012年

好似係佢同胡定爭女配，佢頒比胡

頒完唔知去邊好，笑死

點解。。。。點解mandy要錫坤哥
之前好似無錫過其他拍檔囉(戲外）

btw, mandy問坤哥：乜你無拍拖咩果下真係好cute啊XDD

去廣告個過場 左邊pina個段cut咗
想睇pina擒kai

坤哥

咦…呢段唔係有咩？？？背景睇落似係差館？？
定係我俾片頭曲洗左腦

btw 我其實想睇白狀同呀邊個d對手戲

唔係一開頭係差館既事？

屌那星
這些機會
坤狗前世做咗幾多好事

一開頭差館有擒kai?
睇衣著似pina係後巷攞bra笠住kai之後返差館個場
但我印象中係差館好似冇玩得咁激?
睇嚟我又要再睇多次了

我真係諗唔透

果場係差館時好似一起身已經係方以因
pina係後巷已經暈左
可能我記錯，呢幕真係cut左都未定

我都諗唔透

呀唔係依場
係pina喺差館鬧孖仔mk仔個場 好似係

琴晚ig dm左mandy 瘋狂讚佢

佢有無睇XD

btw 三個女人之後, mandy ig followers真係直線上升
我諗前前後後有多左成1萬個followers

我都係最近先開始follow佢

話說套劇好多都係Oncall36班底

今晚終於睇番個大結局好撚正
等睇埋大家努力推到有既完整版

個句「想知佢有無我咁鍾意你」真係好甜好甜好甜
唔講cut位問題，唯一係唔鍾意「theo放走evie」，evie主動抉擇而唔係被動會更加好。不過都明因為因因太心軟同善良先會寫成咁&呼應番前面。
Dom x Theo (定逆？）真係好正，估唔到最尾都比一段仔糧出黎。
四大護法同白撞都好qq，希望前4個都早日有位上到啦。

佢唔知去邊嗰度大約 04:16

係德哥班底 但德哥要走了

好可愛

所以話當初第一個有信心搵佢做專業人士嘅監製真係好有眼光（膽）

德哥走咗阿雪唔知仲有冇機會一套劇咁多戲份

希望降魔的續集會俾返個正牌女主角佢
第一輯戲份也太少

點睇得出佢平時咁dus 做專業人士竟然好似另一個人咁

我都覺theo 同evie 個位有啲怪。
當evie 俾段錄音theo 聽，坦白同佢講自己有病既時候，應該已經放低咗theo，只係當佢係一個重要嘅屋企人。明明就已經分咗手，點解evie 仲要同返theo 一齊？ 定係theo 喺海傍跑走之後發生過啲野我地睇唔到？

希望佢今年年尾都可以出嚟攞獎
記得攞完獎要返埋位呀

希望有啦佢值得㗎 同埋希望比佢攞都唔會比人鬧（雖然應該唔會嘅 除非有另一個更有認受性嘅視后人選）

如果佢因為呢套戲拎到女主角，咁呢套戲就真係神劇啦

話晒算係半倉底，而且俾人擺埋係炮灰時段

但係星馬果邊既話，機會可能幾大下
果邊頒獎果陣d大製作，台慶劇應該都未出街

第一個係唔係都係德哥？(on call)

幾時到誇有足本版

佢咁好戲 視后係遲早既事

有才華有能力嘅始終都會比人賞識

咁都要因因放棄到先得嘅

我覺得都算係因因的選擇
不過佢唔忍心
theo代佢忍心

希望係

之前冇點留意智雯
佢同胡說八道去旅行
開始留意佢

之後我唔記得係唔係降魔的(定胡說八道出街先)
Mandy做芷若真係眼前一亮，好有仙氣
好深刻一段戲，係佢個魂魄唔肯返返陽間，馬明去救佢
(而且馬明都係做得好好，啤啤都係)好感動

到三個女人一個人，真係俾Mandy一個機會表現佢的演技 (加少少舞技)
才女！

Theo接受左佢有多重人格，應該Theo單方面默認變返未分手…

因因點睇都唔會想再傷人一次，話晒上次係佢因為自己有病而主動狠心分手。
傷得Theo好深，又傷得自己好深。

要因因再做一次醜人提分手，佢應該就未必會啦。可能係佢心中根本同Theo都唔係情人，只係Theo同因因媽一廂情願。

但係如果Theo再求婚/有進一步例如拖手既話，因因應該拒絕同避開啦。

依家睇落Theo同因因既關係本來就冇返返男女朋友既程度

條片掟豬肉嗰下
真係好好笑

愈來愈有星味！！

Theo或者都知自己hurt得Evie深
就由佢話驚精神病人開始

我係Theo的話，我會覺得冇面再見Evie.... 亦都冇資格再愛Evie

最緊要都係呢樣
不過好似唐嬸咁攞左獎觀眾緣一鋪清袋應該都係個別例子

雖然以前覺得佢幾好戲
但係都無follow同無乜留意佢
都係佢有劇出街先會望兩眼
但係胡說八道之後開始留意，幾鐘意佢份人
雖然係dus，但係夠真夠可愛
之後降魔的超鐘意芷若
加埋三個女人直頭真係愛上佢
我想睇佢拍真人show啊

我睇唔出Theo有覺得自己傷左Evie wor...
佢似係覺得既然佢唔再驚多重人格，咁Evie就冇分手既理由，所以佢地仲係一對

見到kai同因因媽就擺返男友款出黎，但又唔正視下因因果陣個表情有幾尷尬。
行天橋佢自己一個係咁講野，因因冇拖佢之餘仲根本都冇聽佢講野
真心覺得只係Theo自己FF復合左

除左最後提出放手果段，真係唔覺佢有咩關心過Evie既感受

問人格融合意見個時因因多謝theo照顧左另外兩個人格幾星期都好見外，反而特登又再問kai意見

tvb真係好撚cheap

都預咗佢會收錢, 但係起碼都係電視台賣下廣告sell下套劇呀仆街, 好嘢就當炮灰

就咁無聲無息咁就擺上收費區 我撚知有得睇咩

好彩屋企有mytvsuper個盒
聽日開始睇返 愁b 白狀阿邊個

點解我網頁版搵唔到足本版

清晨留名

今日開始由頭睇過先

想問下cut左戈兩集係邊兩集？

收費區的朋友，知道可唔可以講聲？

有個盒睇到咩？
收費區喎

睇到 點播個到有

正 放工睇

直接買左
我覺得自己好戇鳩 但我真係好鍾意套戲

其實my tv super係抵屌（送既話），夾埋viu 一齊用可以睇到個季多套日劇
最抵係睇舊劇同舊粵話片

其實套劇咁受歡迎 tvb係咪可以做多步 宣傳吓mytvsuper上咗足本版 順便宣傳埋mytvsuper
實有人會因為三個女人而買mytvsuper
咁好機會都唔識把握

tvb真係on99
直情入到去搵埋都係冇
做生意做到咁撚懶

哇，真係太無聲無色lor...
不過我見到佢了
今日可以煲劇

其實點解tvb好似咁忌依套嘢, 咁怕佢彈起?

第一集已經有野cut

開頭cut左好多佳仔童年
話說佢有好多位幾秒幾秒咁cut
因因張化妝台我之前係度諗，佢明明一早裝好左，點解入返房見到鏡會驚

真係要逐集睇返

一望鏡果度已經cut左
出現左菠椰同愁愁個影

今日呢個post好似多咗正評呀！！！

編劇講過話18集version係改咗啲hooker嘅位置咖, so far絲打有無留意到啲情節嘅先後次序有唔同

冇點留意次序…但有d對白冇咁兩句，pina出場位冇左少少咁lor....

我媽話第一集比之前流暢左，佢睇得明左

之前佢係話d場景跳好快，成日問我點解點解

彩蛋 個bra飛左埋黎

個cg

個cg可能好貴架，咁就cut左

屌那星 tvb咁19
有冇好心人放上網

第二集cut左佳仔扮女人聲

師兄我都煲緊
btw 我覺得呢段cut係岩既，利記點會睇唔到來電顯示wor

岩岩睇完第二集，抖抖先好眼訓

好想睇足本版呀屌
但又唔甘心比tbb撳住搶

利申：本身就俾hkbn迫住食左個mytv盒

有冇巴打有足本版可以放上黎

睇左三集 發現完整左好多
雖然係57分鐘 但估唔到效果好咁多

聽講就算有mytv super都好難搵到足本版
好心佢就食住條水啦
好多人都話因為三個女人買左mytv super
佢一D都唔宣傳想點

真係一d宣傳都冇

其實方以文真係好好
我諗佢唔po應該好多人都唔知

我都係咁話，而且足本版感覺其實節奏都好好，冇乜拖戲

利申：都係睇到第四集咋

足本版都冇乜拖戲，佢仲要cut兩集
食屎啦tbb

唔知佢想點 明明套野咁有noise 都唔識食住上
無聲無色就上左架 乜宣傳都無 至少起碼係東張西望到提下都好
tbb真係

一齊再煲劇傾劇情 一路睇cut咗嘅細節 一路傾啦喂

好呀，一齊傾～

原來之前流出過既果段“黑狗血”片，因因扮鬼上身講既係“logbook fail... sister no job..."

睇埋字幕笑死我啦XDDD
夠膽整落因因到，就唔請佢個妹

可能佢地會禮拜一一路喺東張西望報收視, 一路宣傳呢

好, 發完夢啦, 繼續做狗

放唔放到足本上黎
利申：冇盒

睇多一次 發現gigi姐好似愈睇愈乞人憎
算唔算係演得成功

我反而係重睇緊莊源果到，覺得佢好慘…
為左個女冇左自己既人生

莊源根本係佢既影子，所以反應先咁大

睇智雯IG 有足本啦喂

第六集theo睇利東佳JJ係咪電視都有播
好撚gay

電視冇播，不過bbc有擺過片段出黎

智雯

屌唒你地老母
冇盒

我買網頁版
其實係第三、四集左右我就留過言
話如果佢肯出碟 唔洗等一星期慢慢播就可以睇曬 我真係肯買
依家比左200幾蚊出黎 算係支持下好戲

我都係為咗套劇而洗錢買個基本plan

因為呢套劇，突然覺得屋企有盒好幸運

岩岩睇番莊源想跳樓
真係幾好戲 真喊

因因

Tbb係咪第一次有咁多人為左一套劇買mytv super 覺得呢套劇真心好癲

真心覺得套劇好爭氣 智雯仲爭氣
被抽兩次放倉低 年頭播 仲要星期日檔 仲要剪兩集
真係講得出嘅不利因素都齊晒 依然可以爆出嚟
好劇真係有好報
btw 睇東張訪問智雯佢有喊 唔知佢係感動定唔捨得定點啦 但我個時係諗
呀 依個細路真係受咗好多委屈 而家終於吐氣揚眉喇

我覺得tvb一套劇係二十集都可以一d都唔拖劇情已經好癲
之前d神劇 就算係降魔的一開頭都有d拖，呢套真心冇拖戲

利申：足本睇到第十集，聽日先再煲埋佢

我都有睇東張西望智雯喊呀 嗰下好想摸佢個頭同佢講 你真係做得好好呀
btw BBC可以睇埋佢同袁偉豪影相 袁偉豪見佢喊完仲幫佢抹眼淚 跟住智雯又打佢咁 兩個啲互動真係不得了

幾錢到？
我都可以考慮下

會唔會順便可以睇返睬過界同降魔的？

係邊度呀
有冇得睇返

Manman真係做得好好
視后！！

每日一推到黃智雯做視后 推到年尾 希望黃智雯知唔係得佢fans club d fans 撐佢 ， 而係佢今次真係做得好 ，大家都撐佢

利申 睇完套野先入伍 鍾意佢

而家諗返佢一開頭做二三線嗰陣其實已經幾好戲(btw嗰陣佢好似成日戴眼鏡, 個樣幾cute )

睇返啲訪問先知佢有幾努力prep啲角色同俾幾大壓力去push自己

所以佢今日嘅成就唔只係應得, 其實真係太少, 唔該大台真係聽下民意, 俾返多啲機會啲肯博殺嘅人

我覺得佢係愈來愈有星味

唔知呢
我發現原來點樣用把聲，係好影響做戲

我覺得依加manman做戲/講野把聲好吸引我繼續聽佢講野
同以前用聲嘅方式好似有d唔同

我依加諗返之前大家話用條link send 意見俾tvb
都真係幾work

一陣send多次意見表讚下tvb d員工辦事效率
但要反映下要加強宣傳

頂我都睇咗九集

So far cut 咗嘅scene 對劇情冇乜大影響，但就會令你更明每個人既諗法同動機

微劇透：
- Easy對自己被迫放棄跳舞仲係好放唔低，但現實加上奶奶既冷言冷語令佢被迫抑壓住發洩唔到。莊源既痛苦其實Easy 係知，莊源送野比佢、讚佢、跳舞比佢睇都只會勾起嗰種痛苦， 所以先咁絕情

- 小豆冧Theo 唔係因為真係鍾意佢，只係因為佢討厭Evie, 覺得 Theo 比個惡毒女人飛好慘先由憐生愛，唉又係放唔低由細到大同Evie 既比較

每個角色嘅心都有野要面對。我鍾意呢套劇唔係所有野都畫出腸，而係要透過角色既經歷同行為去感受佢地嘅情緒，而且好多佈景同畫面都間接表達緊角色嘅想法，要讚編劇同導演真係做得好好

我諗因為人自信咗，把聲都會變

其實二十集都已經係雞精版黎，cut得既都係d盡量唔影響主線既位。

我覺得cut做18集果位好勁，佢真係1，2秒既scene都偷，一兩句小對白都偷，好努力唔影響主線。

雖然冇左d過場同轉接位，係令18集版唔夠流暢同跳太快既原因。但係其實都值得讚下做18集剪接果個，唔易架。

冇佢盡保原味，呢套戲未必有noise未必有足本版俾大家睇

一路睇足本版，一路覺得呢位人兄好勁！

not all heroes wear capes

好多時幕後嘅工作人員(editor, sound mixing etc.)都無人提起, 但係依班英雄往往決定一套戲/劇得唔得

所以一定要點名讚下佢地

原來首bgm有英文詞 有無名

冇…sd mail叫佢出原聲帶啦……

fullver多左d搞笑位幾正 各位可以留意下

點解我睇完成套足本都搵唔到第2個kai 同因因 kiss 鏡頭出現

劇透

暫時足本版追到第9集
感覺上第6集cut得最多 前前後後大約都有成15分鐘係電視冇播

佢喊果時我心都痛埋
我都眼濕濕啊頂

你咁快睇曬拿？

以前把聲好嘈 而家好好多

我睇左因因寫信果度，都冇愁b睇信果段
係之後會有回憶，定係廿集版都係cut左？？

沒有愁b的第一個星期日

冇嘢期待，人生冇意義了

係 感覺無cut到好重要果啲位咁

有無cut到其他角色kiss?

廿集都仲係雞精……

我依家想佢播埋二十集版都cut左既鏡頭

愁b，因因vs小豆，白狀vs東伶，仲有kiss戲
當花絮出街得唔得

依加變左收錢就難d啦

姐係因因同小豆D吵架戲都係無左？

未睇完，但係上催眠堂果到同18集版完全既一樣咁飛住去

分享了 Enews Official5 在 Big Big Channel的影片，快來看吧！

佢兩個啲互動 28:26

方正×因因 父女檔出活動

智雯真係好努力 好欣賞佢成日都增值自己 睇佢訪問成日都話想去外國進修戲劇同舞蹈 crazy runners嗰陣真係睇得出佢對跳舞嘅熱誠 又好鼓勵人追夢 搞到我自己都想跳返舞
佢份人又好低調 大台唔太捧佢都好 佢都唔鍾意炒作 平時問起感情生活都唔會show off 默默地演好每一個角色（每套劇嘅佢都唔同感覺）
仲好孝順 即使男友咁有錢 我記得佢喺訪問話佢儲緊錢買樓比媽咪 生日願望係希望婆婆身體健康
覺得佢份人好正面 帶比人好多正能量 係一個值得學習嘅藝人
如果智雯睇到呢個post 希望妳加油！我哋會一路支持妳！！！如果tbb睇到呢個post 希望你哋比多啲機會智雯啦 佢真係值得更好㗎！！！

我好愛你呀黃智雯

你去咗？

睇bbc only 手多點開就見到訪問緊智雯

岩岩睇到佳佳同dom kiss 之前係咪冇播？

有播，係咪比記者影到果part?

見bigbigchannel連個主持人都話mandy d fans多左好多

d留言先正，好多人話因因可以直接問返佢daddy到底點死XDDD
笑死我

呢個我都見到hahahahha

播既時候我冇睇到 見口碑咁好呢兩日先係mytv super睇翻足本版
而家先入黎同大家吹水會唔會太遲

好欣賞套劇可以用喜劇形式講人格分裂，同時又表現到因因俾呢個折磨既恐懼同痛苦 因因個故事寫得好完整，結局睇到眼濕濕
就咁睇20集都覺得節奏好明快，唔會拖戲，所有劇情都係圍繞主線發展，冇多餘既支線。

睇完套劇勁鍾意智雯 三個人格都演得好好。pina我唔會覺得佢演得過火，反而我睇得好過癮 後尾知道佢原型係動畫反派更加覺得誇張d咁演係完全冇問題。阿愁我真係諗唔到有邊個同輩女演員可以演得有佢咁可愛，成日喊但一d都唔令人反感 演因因d內心戲又係好勁，佢扮自殺比kai子識穿左嗰場演得好好。 仲有我覺得佢同袁偉豪好襯，大結局最尾睇到我

呢樣真，頭先真係逼到黐線......

多謝分享
不過點解咁夏日膚色既

廿集足本版流暢度好過18集版，不過都仲係好想睇埋愁b睇信，同埋因因vs小豆，同埋冇左既kiss戲

編劇演員講左有拍，但足本都睇唔到好吊癮

我想問 mandy最近出活動係咪戴咗啲有色con?
個人感覺有少少怪？明明本身隻眼都好靚

智雯劇唔多又冇份演大製作，徘徊女一女二，擔正既劇一係比人抽起一係掟去禮拜日
但奇左降魔的戲份唔多又有個更爆既女二，頒獎禮又比佢入女喜五強，又有得坐第一排，咁即係點 係咪即係膠層未完全放棄佢?

頒獎禮我唔敢抱期望，女喜女主五強我諗會有既，得獎好難講 馬來西亞同新加坡是但攞一個女主我已經好開心! 最重要希望呢套劇可以令大台見到智雯有實力又有號召力，比多d機會佢

女喜五強好似係用雜警個名入既？
我記得女主女喜佢都冇用降魔的既名義提名…
明明芷若d內心戲同發揮都好過雜警

佢bbc話之前旅行特登曬黑咗 因為佢貴利王套劇要演一個外國返黎嘅角色 同埋佢都幾鍾意tan tan哋嘅膚色（雖然個人鍾意佢白啲 ）

女主雜警
女喜芷若大夫入五強

cls 為咗個角色犧牲埋膚色, 究竟佢為咗演戲可以去到幾盡?

女喜提名係芷若，女主先係雜警（冇入五強）

你都去左？
mandy咁影又好似真係黑左

唔會呀唔會遲架
我一開頭係好鐘意因因既mean同愁b既cutecute
但係到後來次次見親pina我都會心心眼
因為佢真係好正好直好好笑，佢成日都會整個心心出黎話"dingding", 果下我真係心心眼左
同埋其實pina講野好到位，眼神又好鬼馬
我覺得佢拿捏得幾好

坐到第一行其實唔出奇，畢竟智雯都入左行10年，又叫做假假到底都係個女一，論資排輩坐第一行係合理，不過就無諗過坐係阿田同定欣後面咁前姐

女喜5強我都諗唔透，當時以為啤啤會入，係唔係如果癲姐輸比啤啤會比人插爆，但輸比芷若合理D？

當年我都比較欣賞癲姐既表現
個個都話達哥唔靚格又衰 可能真係咁 比佢fit到癲姐個角色應一應 表現真係好
如果三個女人當年要同踩過界對打 諗下都覺得緊張刺激

初初覺得pina呢個角色設定淨係負責癲同搞笑，後來越來越覺得佢都好可愛

方以文個民選視后芷若都排第二，女喜計票數芷若真係入五強唔出奇

其實後面我都幾中意pina，pina唔火爆既話好正
而且其實佢好錫，好保護因因，雖然把口成日話唔鍾意因因。

但係明知kai仔同小豆仲有因因查緊，佢平時冇乜理愁b都會去單聲叫佢小心d講野，尤其唔可以俾因因知。

怕愁b會唔小心爆響口，之後到因因消失左，佢都冇周圍去，而係禁SOS搵呀kai過黎。明明佢之前係丟左隻錶去玩既

而且之後又好合作咁肯俾小豆催眠，就係為左搵返因因。

雖然把口爛d，惡d，但其實pina超好人。應該係對住朋友係會上刀山落油鑊都得果d黎，佢有冇鍾意呀kai呢就好難講，但身邊咁多個人黎講佢最信既應該係呀kai。

好鍾意Pina呢種大佬呀

係，今次都係我第二次出智雯funz

跟住我再睇返上次係新都會影嘅相，Mandy的確係黑咗D

今次都唔係第一次喇.......

之前拍女警愛作戰嗰陣，Mandy為咗配合返Madam Kiu嘅角色設定而走去剪頭髮

佢黑得又幾平均
見到bigbigchannel佢話好似之後半年都要拍劇
我想問有無人知係貴利王一套都要拍半年定係佢會接住第二套？

madam kiu個髮型都叫好小小
嘩飛虎2果個我真係覺得好唔得

唔知佢會唔會為左下年初開拍既芷若留返d長頭髮呢

（希望降魔的2續集芷若係真女主 ）

可以開10了

開10標題可唔可以求刪剪片段/花絮/原聲帶

你真係形容得好好
同你感受一模一樣
雖然佢成日死𡃁妹前死𡃁妹後，但係其實佢真係好錫因因
佢平時咁鐘意玩，見到太子爺既時候係第一時間保護因因，仲幫因因問到佢想知既野
佢真係超有義氣囉，我都無諗過佢會咁聽話比dr bean催眠

佢之前芷若果個頭係唔係駁出黎？

可唔可以keep住推到智雯拎視后

呢個唔係必須架咩

其實佢係一直都咁錫因因定後尾大家和解咗先咁保護佢? 一開頭佢好似對因因有啲敵意?

真係好鐘意pina大佬, 又有義氣, 又夠薑, (又sexy ), 份人又真, 仲要幫因因反佢老母

不過佢係咪由頭到尾都don`t give a shit about 愁b?

係呀愁怕生 多過pina I dont give a shit喎

我個人就覺得pina係由頭到尾都好錫因因既，不過因因成日敢怒不敢言，要佢頂晒又多謝都冇句，仲要用催眠整走佢。

應該係因因本身做野既方法令pina成日反白眼，想玩9佢，教訓佢果種

所以一開始因因身唔身敗名裂真係關佢Q事，只要係因因個人格自己都承受得到既挫敗都is ok 鬼叫方以因個八婆咁臭串

到後來因因有成長有改變，咁pina自然就冇咁多想玩9佢既諗法啦。始終因因係佢要保護既人黎。

我估因因可以係呀媽面前，唔洗pina出黎果幕，pina最後應該會有老懷安慰，呢個女終於開竅既諗法

至於愁b...pina應該真係廢事理佢，唔想湊女既放置play...

不過，我覺得愁b最後爆響口係真係有黑化既傾向…

佢對因因既妒忌心，可能就有一瞬間佢真係會覺得如果因因消失左就好啦。
但到因因真係消失左，佢就好驚好後悔好想自己都消失埋，咁就唔洗面對。

點解kai仔要認唔到愁b呀
想愛又愛唔到既人係愁b

因因可以係呀媽面前，唔洗pina出黎果幕，pina最後應該會有老懷安慰，呢個女終於開竅既諗法
呢個我都認同
同埋一開始pina叫因因死8婆係因為因因唔識感恩
pina會覺得明明係我幫你發洩，我幫你出頭，幫你打9你老母，但係你唔該都無聲仲話9我？
但後來因因學識溝通，佢地關係已經好左
加上pina又知道左原來當年easy同方正係奉子成婚，我覺得當時pina都好shock, 可能佢會有小小覺得自己怪錯左easy? 不過當然啦，當easy對因因有無理要求時，pina都會好嬲

pina記得狄sir同呀媽d野，咁佢應該都記得佢老豆真係成日都唔返屋企既……

可以算係冇愛情既婚姻……

由因因肯同pina溝通嗰刻開始就代表佢終於肯面對自己嘅憤怒同對老母嘅反感, 到最後見到佢唔駛靠pina都可以自己反抗嗰下真係感動到起晒雞皮

所以過咗咁耐我都唔係好接受到佢老母最後變返好人
係咪完整版會交待得好啲

好似佢知道左事實之後，攬住因因眼紅紅既close up畫面長左1秒？又或者只係我錯覺……

但因因醒返之後，開口埋口都痴線，真係好hurt因因

其實每次一禁隻錶就出個首配樂都幾好聽

呢首一聽到就諗返d畫面甜到笑

認同
由其係因因係佢老母面前叫左pina同愁出黎後，最後一幕因因暈左，easy個樣明明好似有D內疚，但係因因醒返，佢竟然一句關心都無就叫佢返英國唔好影衰方家。之後佢去到警局時都仲問kai因因係唔係真係有多重人格，果時真心想講佢係唔係on9

不過覺得就算20集都應該係咁上下

我都好鍾意呢首歌呀! 但係search過以下啲lyrics揾唔到......

"...where the road meets the sky, I will ride those hills and valleys..." 有冇ching知道係乜歌?

對於一個唔理解咩係多重人格既人黎講，突然間話你知原來一個好親既人有病。

其實唔識反應係正常既，叫因因返英國係想佢避風頭，再搵方法醫，不過把口就講晒d禁語咁lor...(佢都唔知原來因因已經醫緊，更加唔知佳仔同小豆已經幫緊因因…）果下因因媽應該係好無助既…

後來面對記者果下因因媽話多重人格唔係痴線，應該都只係死撐，佢根本都未知咩係多重人格。

唯有腦補佢地由甩記者，直到去到排舞室果陣，小豆同呀kai講解左因因目前既病況同病因。

之後到搵因因返黎果下先真正開始想去了解個女，到知道左老公死亡既真相之後，佢係內疚既。其實真係唔關因因事，點睇都係佢出軌先會引致意外…

好似係原創

我覺得又未至於係黑化既，只係開始有自己思想個性，以前佢既世界只有因因，存在只係為左幫因因發洩情緒同保守當年既秘密，而因因同pina又好少理佢，直至kai出現佢先第一次有被人重視既感覺，慢慢就有自己既自主思想，最後仲學識扮因因試探kai，真係成長左好多

應該係劇集原創，mail tvb叫佢出原聲cd啦

套野完左都差唔多可以推到一個post
今晚我繼續睇方以因
以後播衛斯理我都係睇方以因

佢地今晚竟然播套超級垃圾, 下個禮拜又播呀蝗生套衛斯理, 禮拜日再次淪為堆填區

我而家更加掛住三個女人一個因

自己唔睇就話人垃圾 笑而不語

呢套番外篇都公認係垃圾啦下話

個人覺得可以加多一兩集講融合個過程

sor 我頭先咁講可能唔公平
睇咗一粒鐘, 其實啲cg係ok嘅(至少以大台標準), 不過啲笑位就…
小弟唔太識欣賞啦

各花入各眼, 大家唔好拗啦, super

我睇到隔離勁多人話好睇好笑
令我懷疑自己品味有無問題
可能真係唔識欣賞

睇Cg同女之外 其他。。

因因唔想返屋企，佳仔提議不如爆房果度好正

18集版好似cut左好多佳仔邪惡既一面

等seed算

足本版好多笑位

Easy由一出場到知道因因有多重人格態度一直都係唔想個女丟方家架同埋覺得個女欠左佢
所以之後突然係記者面前維護個女同將責任歸咎自己呢個位我覺得太突然 其實可以鋪排好d
講佢比因因鬧完之後開始有反省，比翻觀眾睇到佢情緒有轉變會好好多

不過最後Easy入左因因內心世界解開因因心結係感動既
佢一直逃避過去又唔肯承認自己有錯，最後終於肯去面對，承認自己做錯害左因因，佢都有成長到

其實係記者面前既維護，某程度上都係為面子。佢唔咁講嫲嫲肯定會話佢架麻

佢真係要到後面知道個女既主人格消失左，pina明目張膽咁話佢係姦夫淫婦之後先肯面對其實個女乜都知既事實

不過我都同意中間應該著墨多少少Easy既情緒沉澱同轉變

Gigi姐個part真係轉變得太快
不過趕住要結局埋尾都冇計嘅
套劇如果有三十集就可以描述得細膩d
又可以加多d唔同人格之間/同kai嘅相處
加埋白撞個pair搞笑吓又得
如果當初高層肯擺資源落黎就好了

30集可能節奏就會慢左，22-25集左右應該夠講晒。
白狀×東伶，小豆vs因因的火花，Easy產後抑鬱+變好，Theo 因因 貌合神離 -> 放手，Dom中途轉基既原因？
最好佳仔因因 多返dd感情戲

聽日追

終於有得睇
阿雪ff自己同theo既對話
最後因為紙巾無晒

我想聽個訪問內容
但嘈到一個點係聽唔到嘅 XD

btw, 多謝你quote埋段片邊個時間俾我知

manman真係落左好多心機落去
希望manman視后！！

嘻嘻唔洗客氣 係呀 bbc啲收音麻麻 好彩仲睇到個人

第三集cut左個位幾誇

邊個位？

Btw真係睇到狄同easy係講果句上次見扮認唔到之前見既部份，原來係同利記

可能啲訪問提過連20集都cut咗嘅嘢就係依啲(同已確認嘅「回信」, extra kiss戲etc.)
不過就算大台有keep依啲片段似乎都唔會放出街

臨尾個句都好有feel, 可惜得一句
If I find myself in trouble no matter where I am

必須啦

好滾動 可以開10

究竟報收視之前會唔會去到10呢?

朝早入嚟推吓先

啱啱開始睇足本 推到智雯年尾拎視后！

推一推
希望快D開到10啦

雖年近半百，仍有嫩草可吃
點睇都係年過半百喎

個女都有3X歲啦，佢有咩可能唔係年過半百

到底今晚會唔會報收視
有報既話有冇師兄可以幫手cap張圖

其實我唔敢有咩期望 始終撞正金像獎 個時段又遲咗一個鐘

希望有好消息啦

20集helen殺差利果段完整左

oyasuminasai啦八婆同燒味都有返 one ball扮two balls前仲有段內心掙扎去昆觀眾佢堅有病 同埋個二五女講果句馬騮就肯放過姐終於明指緊咩，成段法庭戲cut左

食飯終於有嘢睇

第一次有tvb嘅 劇可以令人追2 次

係唔止2次

夾埋長腳蟹老公爆因因大鑊可能係明日香主使

我係睇完live, 下一集出街前會再睇一次
宜家出左足本版，應該又會再睇多次
起碼每集睇3次啊

岩
我依家煲緊第3次

好鍾意因因同呀kai 條love line

明日香主使就梗架啦，唔想再有人叫佢梁小娟麻，即係因因一定係佢既目標，只要爆佢有病就冇人會信佢講野。

應該由因因拒絕幫佢打官司時就已經想做低因因。

如果差利冇醒返，佢之後可能連間查佢既偵探社/佢自己個仔都會Ko埋

btw 足本冇解釋到Theo單貪污case點完，但解釋左佳仔係因因俾人爆大獲之前已經轉左師父，所以影響唔到佢。

我覺得呢段都幾重要架

準備禮拜六日煲第二次

18集版本 睇完又睇 得閒又咁下啲精華黎睇

個人覺得廿集版感覺順d
準備翻睇剪佳因MV

黃智雯簡直係神級

得17.7

17.7
視后molamola

有無可能咁少呀

比高層累死，想同金像獎鬥
唔cut既尋日先完咪好

肯定關金像獎事
連學是都唔夠廿點

至於《三個女人一個「因」》就比較慘，事關本身的收視都相當之好，一直保持著19-20點的水平，在星期日的檔期算是相當不錯。但由於4月15日正值是金像獎頒獎典禮，對台ViuTV免費直播，間接搶走該劇的收視，暴跌至17.7點，在大結局當日創下劇集最低收視。

仆街arrangement累死大結局個收視

妖

智雯慘成收視毒藥

班高層係有腦嘅就唔會攞大結局嚟搞飛啦

有心想玩死套劇，比佢地成功左

咁又唔會，話晒有原因既。一開始就擺到明係炮灰檔期

To whoever 諗到用個結局嚟同隔離㩜炒

屌 真係好撚on9 同金像獎鬥 搞到收視咁低
本身放係星期日就少左人睇
睇下果欄個收視就知套劇放係1-5同日個影響有幾大

話唔定就係怕收視出黎俾人罵先咁順攤擺個足本版出黎

其實播到11:30咁夜收視都仲高過8:30-9:30時段，咁諗會唔會開心d，即係有班人係9:30特登開電視/轉返台睇大結局

對正金像獎仲有17.7 其實唔錯嫁啦。
你諗下 好多人覺得套劇可以上網追返嫁麻，睇金像獎一定係睇live 嫁啦 知哂d 結果就唔會睇返 所以d人睇完金像獎 再網上睇返 完全合理

但係上mytv睇好似計收視

仲要第二日考dse數學
我諗點都會流失咗部分收視

好鐘意呢個圖

年頭劇本來就少D機會
德哥又走，宜家收視插埋水
無喇無喇
是但有個星馬都叫執到？

其實金像獎都只係令佢跌左少少收視
我覺得好勁wor

同埋好明顯d人係係大結局開返tvb嚟睇

我覺得唔錯wor

而且錯不在因因
錯在tvb唔知諗乜
咁樣market套劇

神劇都變神沙啦

痴線 真係好嬲 智雯呀

痴線
真係愈睇愈嬲
點解要咁對黃智雯
好憎tbb啊

btw 頭先智雯bbc開live 但係我miss咗好多

唔緊要啦可以睇返

根本膠層一早放棄左套劇
抽起兩次,擺星期日,cut兩集,結局撼金像獎+延遲播
打壓到咁都仲爆得出已經好勁
智雯功不可沒 佢真係好叻女

呢樣真 諗極都唔明tbb點解咁對黃智雯

其實今鋪唔係針對智雯
tvb見德哥轉場 如果比佢最後一套劇紅左 咪即係間接同對手做宣傳
小器公司 唔比離職員工有得紅 執撚左佢啦

冇錯，對比8:30-9:30其實個收視係升返唔少

智雯性格真係好好
睇得佢真係好鍾意好鍾意呢套劇同角色
自己代表作比人掟左去星期日都毫無怨言 仲話希望可以幫公司開發新既睇劇模式
咁既員工都唔珍惜真係冇野好講

智雯又太清高/dus, 唔肯自炒新聞/刷鞋etc.
套嘢更加無人照

妖!!依間公司真係好垃圾

正面思維
真心唔係每個人都做到
就係佢性格咁好先更加鄧佢唔抵

bbc 智雯有講其實佢都無睇過20集既版本

所以我諗呢個就係點解D人話足本版都係mandy講果D場口，應該係連20集版本都cut左

同埋頭先佢好似有透露黎緊會同趙希洛同劇
知唔知有咩劇黎緊會開？

仲好大體咁話 美劇都係一個星期一集咁 反而吸引到人追

TVB俾人屌足咁多年唔係無原因

唔係貴利王咩？跟住仲有新戲？？？

希望多D 係電視見到智雯BB

定係咁冧公司先忽視佢，馬善被人騎嘛

或者根本冇得揀……如果唔係可以點講

其實只要大家齊心支持智雯Bb 我信tvb 唔係盲嘅 ！好似20集足本 版最終咪播返出黎 收視17.7 唔算最好 但都唔差啦 繼續推智雯做視后同埋希望多D 係電視見到佢

希望開到10都仲有人推post啦

放心啦 我會繼續推

繼續推+1

推到開10 足本版討論區

我一定會堅持到頒獎禮
棟仁完左之後播飛虎有智雯 不過據聞冇乜戲份
希望貴利王今年會播啦

三個女人一個因(10) 劇後討論區 終於有足本版 依家求幕後花絮 推到智雯拎視后

似係跟住仲有另一套

應該要下年吧？今年好似好多上年既戲排緊隊上

下年播仲好啦 陣間頒獎禮提名無啦啦變咗貴利王個角色就仆街喇 你知tvb做得出㗎啦 上年芷若就係例子

咁……佢真係會接到聽聞會係年初開拍既降魔的十字路口？？？
劇接劇佢會唔會攰得濟唔接架

上年唔好提啦，角色定位係配角都拎到女主，明晒啦

多D 劇咪仲好

2019先開

19年初喎
劇接劇好過冇
佢會唔會咁傻唔接

好啦我自膠
係有劇好過冇劇既，起碼會播既機率都大d先

智雯已經唔多產
有多D劇拍係好事

無錯 寧願佢多D 劇 曝光多D

係度狂loop 緊因因 但佢之前D 劇我都無乜睇過 邊度追起好

我都係日日stalk佢ig 睇佢啲片 諗住遲下追返律政強人/ 拆局專家/ on call

雖然話雜警冇乜發揮，但係其實幾輕鬆搞笑，唔算差架。

芷若，方寧好正

其他其實我冇乜點睇，有冇師兄推薦

唔怕佢本身戲份少啲嘅話可以睇降魔的
佢做芷若大夫勁有氣質, 同時做魔又夠妖艷

律政強人既方律師好正
我推薦架

btw 拆局其實o唔ok？
當年見到男主係錢家樂……我就望都冇望過了

推薦拆局專家同巴不得媽媽

真係好希望TVB可以重用Mandy，唔好再捧唐姨，冇實力淨係識得喊同煲新聞

拆局ok架！
當時睇完全唔知mandy係第一次做女主角
最後幾集好催淚！我跟住雷蕾一齊喊

唐屍宜家好叻叻架
你咁講因住佢追擊你呀

其實我仲推早排晏就重播既情逆三世緣，果陣我仲未記得Mandy個本名，但就覺得佢好好戲

（利申：因為芷若先開始記得佢叫黃智雯

其實我拆局開始留意佢 覺得佢個角色好型

關詠荷同佢都好好睇

Same
Btw記住唔好睇大結局最尾嗰半分鐘 成套瞬間變垃圾

講真 唐姨未攞獎之前我都唔覺tvb特別棒佢既
年頭一堆新聞幫佢造勢我覺得tvb都有份 起碼有膠層授意佢炒新聞
所以未到年尾/出年頭都唔可以放棄架
話唔定到時tvb良心發現幫智雯造勢
希望馬來西亞同新加坡可以拎到一個視后啦

無意得罪 唐C wing 好扮野 完全唔like佢

糖衣毒藥
絕世好女友喎

果個位真係

btw果陣睇套戲覺得阿雪同mandy就快sheshe

btw 降魔的 有馬明應該都唔錯。
巴不得媽媽/拆局專家/雜警奇兵 邊套多戲份同好睇D？

降魔我冇乜感覺，芷若大夫同魔兩個角色刻劃唔夠深
冇睇過拆局同雜警，邊套好睇啲？

律政Martha嘅人設我好鍾意，好多內心戲，係我嘅飛佛

其實我無睇過果套，因為我唔係幾鐘意睇民初同古裝
師兄果套劇情好？

係！但係尾果幾集我好鐘意
同埋估唔到佢拍錢嘉樂都okay
果套佢兩個都好有"歷練"feel，唔係普通情侶，好正

結局收視拉低曬，又係一個好機會借題發揮唔比獎佢
希望星馬拎到
我覺得有都偷笑架喇真係

拆局同雜警奇兵都係女一，不相伯仲？
但係幾鐘意巴不得媽媽佢同himlaw條線，甜甜地又唔係好甜
蘇基又幾搞笑